愈來愈接近真相

消防又話無接到死人，
醫管局又話無死人。
港鐵唔夠膽公開 cctv,
黑警擺明有野隱瞞
果3個人到底去左邊？
點解呢排咁多自殺案？

所有野都指向一個結果，而個結果愈來愈浮面。

討論左咁耐，好似無乜人留意到一點：

解放軍都有救護，會唔會係佢地帶走左果3個？？？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可